連登如果係古時組織真係光速收皮

啲風向仲chok撚過個市, 吊你 和理->冷氣9up-> 吊黑警暴力> 圍埋睇波....仲要呢家有啲唔知做咩9跟住貼自己對波 做咩撚野

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！